====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' important est que la ville soit ouverte aux modifications , qu ' elle puisse accueillir un futur inconnu .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

